打機mon抉擇 21:9定16:9好

如題 我會想買21:9 34寸或者16:9 27寸

平時會玩賽車game, 槍game

又會睇下戲/劇

有冇巴打用緊其中一個mon可以分享下使用感

21；9

用緊27寸 16:9
後悔緊

用緊aw3418dw

21:9玩賽車 享受
但問題要張卡夠勁推到

用緊2080ti

用緊27吋3840x2160 下次換會34吋5120x2160 ("21:9")

如果冇均度補償就算了

21:9最容易亮度不均 陰陽mon

有錢 21 : 9
冇錢 16 : 9

咁多人揀21:9
好奇問如果睇netflix兩邊黑bar會唔會好影響視覺

點解後悔

最強gaming mon

PG27UQ都係16:9

大啲嘅16:9

強的定義睇你重視d咩
16:9咁narrow 打機自己個人佔左3份1畫面有幾勁

我定義 畫質+refresh rate+HDR+廣色域

21:9就純粹贏左視野

21:9 3440x1440 100hz 量子點va panel 3000:1 咩卡可以穩定100hz?
2080ti x2囉
不過買唔起 性價比夠曬啦

你呢個比較平衡

2080ti x2都難推3840x2160 144hz

玩賽車一定21:9

21:9 純粹贏左視野
其他 16:9

我玩賽車/上網 用外星人aw3418dw
玩槍game就用ASUS ROG SWIFT PG258Q

玩槍game細芒好d 太大雖然睇多咗嘢但同人鬥槍就gg (可能自己技術問題）硬係細尺寸芒好啲

闊啲感覺會爽啲

我個時都要咁揀
34吋難推D
最後揀返27吋

一定用21:9

知唔知點解21:9 因為最強 PG35VQ未賣街

可惜高hz 21:9 做唔到4k 5120x2160

做到都推唔郁

csgo ow應該得

不過ow係假21:9

睇戲多就唔同講法